無事屌黑警，有事揾警察！黃屍仆街仔，唔死都無撚用

如果係外國，你死撚左喇